買左3舊水MARK6金多寶

求集氣
半注獨中頭獎
首10名每人30萬
2注中
就...首10名每人15萬

Lm加油

你個名係咪話緊我

Lm

LM

lm集氣

lm

祝你一個字都唔中

留名